97巴絲吹水台(12)

話咁快開到12

係咪要轉呢邊講

話咁快

上回講到去camppppp行山

我啲frd 都唔好
不過有玩制服團體

組團行山

+1不過有玩社之後就冇join制服團隊了

你地玩咩呀 我玩過air scout

我到而家都仲玩緊
以前做女到而家俾啲家長嗌miss
咁就十三年
我係女童軍

好突然間開到12

留名

好有恒心

red cross

其實都唔知邊度黎
本身hea hea 下
後尾衝左個highest honor 返黎
又做埋miss

去過塔門 大霧山 同粉嶺露

New post lm

塔門 大霧山 東壩 鶴咀 昂坪 西貢個啲 成日去都唔記得了

咁多
我都係最近先戀上露營
天氣好既話去露真係perfect池

推得好快 搭唔到嘴

可惜近呢一兩年真係多撚謝新假期
成日我都book 返自己制服團體營地算，起碼唔洗營疊營

自己開話題

假期去d細營一定多人

本來假期多人就預左，但係新假期推一推之後直情係一車車咁入黎

下次想去浪茄

去過

睇星正 但得一個水嚨頭 冇其他水源

而家屌你放大假去啲campsite 仲旺過旺角
利申復活節去左一晚灣仔南多人到無地方放營

boy scout 玩到中學畢業就無玩

灣仔南最近先開番 多人到。。。。

屌灣仔南多人到個公廁連水都無埋

我應該會買水入去

果次見到十幾個營圍住一個地方屌你一個家族黎，連狗都有幾隻

買水都飲唔到幾多晚

水就唔洗太多 水嚨頭個啲再煲就ok
酒 野飲 就可以帶多啲 但行入去要啲時間 帶包Gatsby 濕紙巾抹下面抹下手會舒服啲

酒係重點

好啦認真。最近有D乜野話題係比較有營養但又不太高深呢？
eg.老母節

論final 點樣唔炒

冇老母 冇問題

唔上連登

搭的士去閘口 好似要再行八個字

屌 無冰袋
下次試下雪支冰去當冰用先

老母節先無營養
成班老母明明無fb ig
但係就係網上講母親節快樂

我老母最近ig想follow我....

Auntie好in

我曾幾何時都做過依樣嘢

仲有8個post

我連fb 都未accept

無做過呢啲成個ig都係同朋友合照

我地果次發現放落水喉水既水桶到都已經涼涼地

佢會post啲咩？
我媽整係會喺朋友圈post嘢
依排學緊用Facebook

我都冇accept 佢
好驚佢睇完我啲嘢問東問西

係呀 所以會出汗

千奇唔好accept，如果唔係你一on老母就會打俾你
煩到咩咁但係又屌唔落手

用fb打俾你咁癲？！

可以問佢買咩送俾老母夠新意

好想知大家ig post 咩多

男朋友同朋友
仲有屌下啲course 同prof

po下佢行山d相

Agger,利申老母唔識用

我唔肯教佢用我係仆街仔

你自己呢

旅行先po相

agger 我有玩影相 佢成日問我影乜野 俾相佢睇 俾佢睇完又話9我危險
影相攞獎啲獎金 佢又攞晒去用

我以前會成日post相 不過個ac唔用
人大咗隔一兩個月先post相
以前會post多啲自己鍾意嘅卡通人物相對應返自己嘅心情 同埋都會鍾意post人相
依家鍾意post貓貓 風景 無厘頭嘅相
間唔中都會post吓同朋友男朋友嘅合照 不過我諗依家我個ig唔係人嘅相佔大多數

自己影嘅相～日日洗wall
但有自己樣嘅就勁少

細個都係咁 大個就唔想俾人見到自己個樣

我又唔係唔想俾人見到自己個樣
係有種奇怪嘅感覺 覺得成日post唔係咁好

由細到大都唔鍾意俾人望到自己個樣，覺得好冇公德心
包括現實

原來幾個月前已經係我諗多左
終於係時候放低了

夠鐘死心了

生得靚就話啫

咁又唔好咁諗

係啊
據我所知佢同佢女朋友好好 佢係好錫另一半既人黎～
祝佢地幸福啦
鬆一口氣

祝幸福

加油

你都會遇到

有冇巴打啲頭髮係天生有少少攣
pat陰一長少少就打橫生

你覺得好定壞

所以我成日都剪頭髮
一生得長就好難睇

新帖留名

一過眉就會打橫同眉疊埋一齊

我覺得露額好難睇
係咪心理作用

same

明月光 為何又照地堂～

same ar diu

到你訓醒果陣又會唔開心

溫書未

溫咗好少好少好少

唉屌啦唔得閒唔開心，過兩日final書都未溫曬 就係條撚樣搞到我低落左幾日曬曬時間 ！！！！

佢可能等閒又會flirt下你

已經block曬佢搵到我既途徑

叻仔

去左海邊 但無海風 人影又無隻

傻啦 你以為你會溫到咩利申岩岩經歷完

今日落完大雨啵

自己一個

唔怕 還有蚊陪你
他們一直都在

買支酒飲到天光啦
我建議清酒

尾班車走埋

一路以黎都係我單方面糾結之嘛～已經丟淡左好多架啦
你都要加油

我建議gin

唔近買酒地方

唔知點解我覺得係烏溪沙

點返屋企

屌你青草味
利申鐘意whiskey 同 清酒

點解我都有咁既感覺

N 車啦

突然係到諗 其實毒撚係咪唔應該有想脫毒既心
因為我發現每次同女仔發展到差唔多，我就無乜話題講
啲貨用一兩個星期就用曬咁

已經好過我身邊完全冇女仔fd

…望住佢等緊我講野但係我唔知講乜好
又唔想成日問你做緊乜啊，你乜乜乜啊?
掛住你啊咁

踩番屋企

錯

青衣?

冇貨仔賣真係好撚慘

都錯

你講我？

如果個女仔都有心同你發展就唔洗下下要你諗話題(好似係

啱 佢會主動同你講今日嘅事

臭蚊咬左我一下

一下咪算少～

起碼有佢哋陪你

上年暑假啱啱開始返而家份pt 冇幾耐就咬到我成腳一撻撻

唔要

好痕

番咩比蚊咬成咁

黑仔王又要回帶

無限loop 秒經都黎

終於番到屋企樓下

你行路？

踩單車

落完雨踩要抹車

無乜水氹 抹一抹就👌🏻

咁都好啲🤔

攰死

過埋7月就單身第20年了
不想長大

到你拍拖又有拍拍嘅煩惱架啦

係我都係97巴 呢家返緊攝影助理返得好開心 希望係到可以識下絲打啦

無人會換tg id 嫁清吹下水就得

巨蟹?

無人

早

攝影助理勁辛苦
我都有玩影相

影相妹到底有咩無玩

new post lm
btw 又返左拉巴摺la

翻左學校摺

Agger

… 用曬啲貨果陣都未吸引到個女仔就要放棄

冇可能keep住24小時都有野講架嘛 你冇貨可能佢有呢

你用得曬你啲貨都未吸引到佢果陣…
佢又點會派貨俾你呢
功力未夠深要再多加訓練

去咗圖書館自修室摺
喺屋企真係溫唔到書

巴打係邊區啊

你嘅拉把係學校嘅定出面

Btw 港島
唔好相認呀

打波踢波督波都唔識

自修室加一🤘 不過唔同區

我係學校拉把

利申葵青區

馬鞍山

你地巧遠呀！

禾刀角

上水區

屌你個個都天各一方

返緊學校考試

祝你好運

岩岩陣亡

琴日踩左去接近果邊

上水 同是天涯淪落人～

好彩個中同約我食飯 如果唔係我應該會係屋企摺一個星期

上水新裝修左靚左好多 不過無入過去

約呢到啲人食飯囉就明日金鐘海富老麥見

大埔仔

我會唔會識你

點解我唔知

你會去？

住上水就識嫁咩

巴打你又去?

連個圖書館都翻新左喎

可能毒撚唔出街

好耐啦喎

好難講 其實上水好細

留名睇相認

我約咗frd一齊去
想相認？

未知去唔去，一支公

我唔會去 但我欣賞依個活動
Btw我絲打嚟㗎

如果好撚多記者我一定會走場先唔想上報

唔會有記者咁癲掛

坐完六個鐘電腦室而家翻屋企先

hi

我識你 上水黑仔王呀嘛

你上水邊到

你邊撚到嫁

清河

好遠

岩岩剪完頭毛一個月後又重新做人

我就唔信你未中過伏

無啖好食 陣間又要落樓下買燒味飯

自己煮啦清

好想睇

仔你都想睇

唔係俾人剷左條坑果啲

試過
不過最近嗰次冇
所以而家可以盡情恥笑你

碎剪pat陰?

呢個係上兩次
今次係剪左pat 陰……

樓下間茶餐廳好似食垃圾

其實幾好食 係貴左d
我估你係天平個邊

屌我成日剪髮都中伏，幾時先有個正常髮型師

你唔同髮型師溝通

可能唔係髮型問題呢...

呢樣我認…

…講左唔好剪咁短佢都一刀落黎

唔好剪陰

我搵開同一個師傅剪
打好左關係

差唔多啦，日日都要放牛

翠麗

識野喎你 我都住過

翼脆丸
黃虎山

去附近放定塊蕉皮camp 係果到
應該好快就會認到黑仔絲

頂你地

我都剪完已經就嚟三個月冇大執

啲頭髮唔算長但係都好想剪

頭髮一長小小就會好想剪

去上水邊間剪

係咁狙擊佢

就唔話你知

由細到大都係長頭髮
早排豁出去剪到耳仔咁短
試下去幾十蚊單剪個啲
出奇地剪得好

本身剪斜陰 條友幫你剪碎陰

耳仔咁短

女仔果啲好易剪姐

女仔先難剪，淨係一隻running bob 都幾隻剪法

以前去剪會背定句對白同佢講點剪....

諗起依個

本來今日下定決心要同貢荼妹講野

點知佢今日排後面唔做收銀

個天都唔幫你

未試過想試下
結果一試愛上

點解，今日杯奶茶，多左份甜？
啊，是你，你的回眸一笑
令呢杯奶茶，昇華。
我想為你沖杯傾城之茶。

嘩................

之後望一望你個樣
我有男朋友架喇

笑咗

好嘔心...

巴打咁有天分不如去寫故
我一定支持

氣氛破壞者

咁媾走佢條仔先

THIS

IS

宵夜諗唔到食咩好

唔食 食宵夜會肥

下一秒

GREAT

無用 無得買

好想食

呢個時候一定係講_你老母

聽日考第一科喇

mean人既感覺好爽

已經考左3科喇你老闆

星期日都要死去考試

一科都未考
禮拜日都要死返去考+1

碌碌下相簿見到 共勉之
考完個final又係一條好漢！

又望你多一眼 淚緩緩的淌下

考埋星期一二

我成日到考前一日先肯溫

星期一二考
睇完個港女ig之後 我明白到做人冇樣冇身材都唔打緊 最緊要係有腦
好可惜係佢三樣都冇 佢都咁努力做人我又點可以放棄呢！
所以我決定努力溫書

今日先同個friend講完想睇今年出個套死亡筆記
岩岩上youtube首頁就見到有全套

資料外泄？

我意思係我今日同個fd講完,今晚上youtube就自動彈左出黎比我

17年果套唔係得trailer咋咩

2星期前有人upload左全套

一推再推

咁夜既你

訓唔著

睇完波,訓了

我曼幫熱贏左車 熱自己唔爭氣

有閃電 正

天光lu

早晨 仲單機緊

跟左fd番cc溫 無女既喂

Hi

係CC開住張靚女J圖黎溫書

唔想起身

唔記得左今日星期六 想靜靜搵間野食都難 好多人

實有架

唔洗返工真係會連叫個外賣都懶

矮妹巴今日去唔去m記

啱啱跑完山

岩岩踩完單車

去啊去啊
想相認?

岩岩訓醒

傑志贏左

到時搵人現場直播得唔得

最後去左間得呀嬸呀叔既麵檔

有冇暗號

成間都係連登仔

九五二八

唉今日好7 部g4虧左 依家排緊lg維修

求直播+1

啲人話在場絲打個個戰鬥格咁款 我想要圖

coming

我都未到
事主幅圖唔係無人咩

有無戰地記者直擊現場盛況

幾時有圖，等得好辛苦

一陣喺個特定地點同你講

圖呢

好過份

屌

有幾多個真係有本錢戰鬥格丫
咪又係九幾萬個砵仔糕

假架啦 根本成班男人

蒙頭入閘囉 咩呀！

係男定女定ladyboy 你都唔會知

more plz

依個時間應該好多人都上緊連登mon po 痴線頭先有幾次都refresh唔到

矮妹巴你喺邊

估唔到真係有人去m記

mc哥哥

唔尷尬咩

無入去 門口撞到個朋友跟住一齊走左

97巴留個名

我地兩個都驚左

去到門口覺得好撚老尷

live po有人解密
話唔定冇去都係一件好事

解密狗死全家

屌佢隻小學雞 cd rom睇唔撚到關我撚事咩？想睇咩自己開ac囉On9
侵犯人地睇post自由 乜撚野事

好假

有下場？

係港島電車遊緊

正

好似大合照緊

相認左 ？

啱啱散咗
利申留到大合照先走

無我朋友話我知

d靚絲咪又係拖住條仔

好慘 去又俾人話雞, mk, 豬扒
唔去又俾人話毒撚唔敢出

所以身為毒撚都係留係屋企最安全

有靚絲出現過

我唔覺得一個女仔會夠膽自己走入去

Photo or mother?

自膠

咁在意人地嘅睇法，都係唔好上網好
心靈太脆弱

好mean

唔好話佢知

收拾心情睇波

收到風話大合照有熊峰巴所以決定上一上水

5p姐係 字又唔識打， 跟住又玩玩下又mk果啲

早晨 又係開始溫書既一日

炒左midtern
好驚meet唔到offer

食個精美早餐先

個頭琴晚痛到而家
有冇咩頭痛藥好介紹

例牌 必理痛特強

放暑假了

未食野

好用

對上一次咁食都係中學年代

成日朝早都食啵茶記

收工都十二點 第日起身都過埋早餐時間

好想再訓。。。。

訓囉

陣間買

你仲頂得順?即刻去買啦

係邊 我係街可以做郵差
太遠唔送

買咗啦 啱啱食早餐

可唔可以送個lunch過黎呀

你樓下就大家好 富園

唔洗啦 我自己買咗lu 啱啱仲同隻藥房貓玩咗好耐之走

咁早食lunch

我都想撚貓

藥房貓貓好肥 又痴人 勁得意
我屋企個隻就惡到死

下次影相睇睇
朋友屋企隻貓見到我就避我

如果你噴咗香水止汗劑個啲通常貓貓狗狗都唔鍾意

你究竟係邊個

無噴

I'm sky

喉嚨痛到pk

已經煩惱緊今晚食乜好

特強必理痛

你天平果邊大把選擇啦

舊墟好多野食

如非必要唔想出街 仲屌緊啲lecture notes

咩offer

Exam period期間都要教補習

叫外賣咪得

飲蜜糖水呀 但唔好用熱水沖喎 用室溫水開完加啲暖水

好想食酸辣粉

串燒妹

琴日先食完好煮意

識食
串燒妹太貴了 等得耐又啲粉又冧曬
串燒妹過兩個舖位咪開左間新野食湖南菜，早兩日偷左我家姐一啖酸辣粉 嘩屌 返唔到轉頭

未食過 搵日去食

見到有個女仔著短既沙灘褲 加對cons 上面一件冷衫 有啲望唔慣 多數見都係拖鞋

串燒妹聞到啲酒煙都行快幾步

天平有咩好野食 有時會係個邊返工

對面條街已經大把選擇 除左間台灣野

原來唔可以熱水開

咁多上水撚 突然好不安

天平過嗰邊唔遠咩

好似會破壞咗啲蜜糖

我平日係粉嶺

平時做完野即走 唔熟路廢時行

對面條街有幾遠

可能其實全部人都識既

過一個紅綠燈 盪失路搵巴絲救你

粉嶺都多野食

睇佢天平邊到架嘛 係自修室嗰到出既話好遠

中六成日去 屌

自修室利去街口都係幾分鐘

連紅綠燈係邊都唔知
利申 路痴

搵日得閒行下

可能係😂😂😂

聯和墟多 火車站就一般

頭先就係聯和墟食早餐

我腳短行得慢咪覺得遠

wow so close

究竟呢到有幾多上水人

跑過去

依排飲咗好多熱柚子蜜

必理痛對我嚟講已經冇哂用

你地一個二個好似住附近咁

柚子蜜係糖精嚟架 唔好飲咁多

試下依隻 m痛okay 頭痛無感
不過止痛藥都係少食為妙

北區小圈子
葵青係毒撚

邊到藥房有貓撚

我呢幾日係馬鞍山 平日先係粉嶺

食到對隻藥有免疫力

姐係平日入聯和墟

係呀 我細個係海聯補過習tim
好似叫Helen Lee 有冇巴絲補過😂😂😂

唔係上水人都係唔好上水好啲

唔補習既我 補習=對功課答案 比老母逼左幾年就無再逼

我個陣補習有個男仔特别熟
因為佢學校啲功課易啲成日滿分 我就成日差少少 所以好唔抵得
跟住我因為搬屋冇再補就冇再見
好多年之後搭小巴經過聯和墟隔住隻窗見番
大家對望咗陣好興奮咁say hi
跟住小巴開咗車就再冇見lu

黃大仙都係

當年成日補補下走左去食野周圍行

呢啲算唔算青梅竹馬

細個我都唔著緊呢啲野

九龍西

唔算呀 淨係補習先見到 我連佢個名都唔記得

港島表示

九西+1

你係邊個啊？？我地係咪邊度見過？？

你記唔記得Helen Lee 係幾樓

你的名字

sorry絲打搞到你真心咗

係

sorr exam period 個腦唔係好function

我整係記得你同我都係港島

死 突然想踩去將軍澳

搭得車黎都夠鐘食癲拿

搭車好快姐 兩個鐘左右都可以到

去果頭做咩

成日覺得日本啲男高中生著住制服踩單車好型

屌notes屌到好眼訓

自修室1730開 去食個下午茶

more

rich

無佢地咁型

下午茶食唔到太多啦

食完lu

我覺得好唔方便🤔

呢個POST會唔會推得太快

已經好慢

相對前排我覺得快咗

手作係中學嘅回憶

好耐冇食過
中學嗰陣學生會有派卡先會去食 會平啲 同埋加1蚊加大

咩唔方便

腿圖ok?

次次都兩個大球加大 放埋一齊 要cone

啲衫褲冇彈性 踩單車邊會方便

條校褲鬆身少少就夠啦 都係踩番學姐 長踩就不了

隻手都唔肥既

角度問題啫

手作唔係話好多細菌咩

我中一食到yr2 都未死

今日好好風 踩單車應該好舒服

再唔溫書聽日考試食得屎

但係我仲煩惱緊轉工

明天開始考final 求打氣

茶木 Euro gogo囉 都見佢話請人

齊加油

想做返而家性質差唔多 睇緊啲補習社reception

睇咗97po咁耐你比我嘅感覺係最努力讀書嘅巴打，所以一定冇問題

最好搵到啲家長每堂比現金既
中介好似唔係幾好

大墟街市熟食中心果到有靚女侍應
唔好叫我比圖

咁講黎做咩?

經過或者咁岩係熟食中心食野咪望下

補習社好鬼悶

我覺呀！！

咁啱嘅 我都係
好驚火竹

本身諗住早一個站落車行返屋企 點知尿急 哂左

食完飯落去行下

男朋友掉底自己去左旅行 表示羨慕

一定A+

其實同朋友去係玩得放d
我成日都想同fd話去就去

佢同佢媽媽去

好想同班基友去旅行

我都係聽日考 等炒

港島成日都係小眾

8月底同11個基友去東京

咁多人巴打一定係mk仔

mk仔就有女喇
11條都係仔

細個（03年果時)試過差D俾銀行收左間居屋 老豆做地盤好辛苦 老母身體又唔好 唯有希望讀好D書(雖然都只係讀俾連登仔恥笑既N賤)

Engine有乜好恥笑
人工高過bba 文科個班人
唔洗愁冇工開
利申QS

利申文科 無啦啦中槍

傻啦 做好自己怕咩人笑 佢地讀唔到先笑你啫～
加油呀 要過3爆4

加油阿巴打 連登仔點睇wfc

巴打你有前途

有咩方法可以識D差唔多年紀既女仔

你求識，落club bar 都唔少
你要gfable 嘅，勸你學多啲野，係啲班度識
一係就返多女嘅pt

屌教人落club bar
連登已經好多機會嫁啦
keep 住個人正面啲厚面皮啲，翻工翻學好自然會有機會識到唔好成日屈係屋企就得

講緊只求得個識字 之後未必再見又真係club bar 快靚正嘅

落club bar 識嘅未必想識你
除非你好玩得 或者你好有錢

做義工 到社區裡心join青年活動

一般呢個年紀你夠膽yo 嘅要識唔難，除非你話要上床就真係要玩得或者有錢

所以都係落社區中心玩佢啲event啦
我個陣都係參加佢啲比賽識到一堆朋友
之後先開始我嘅運動生涯

我ok

出面唔係有post叫人留低tg傾下計咩 入面好多96-99既絲打
不過係真絲定假絲我就唔知啦

我入過呢類grp
冇營養廢噏 mk仔女多
入咗9分鐘就quit jor

唔是group呀 私chat黎
同個frd研究左好耐嗰啲人既icon

難聽都要講句 呢啲一心諗著識人目標為本嘅通常都無咩下文

衣到之前都有

逐個㩒？
不過我覺得識人現實識感覺好好多

agger 參加啲你有興趣嘅活動 識啲志同道合仲好

嗰個就不要再說了
雖然有人係啱嘴型既

真心識嘅話玩event 或者上堂係最好嘅

咩呀 有啲自稱高大靚仔
俊？邊撚到俊呀？睇過！

我認得你個名

唔上網識啦 不了 有冇結他班介紹

學校識唔到？
可以參加多d soc

小妹97年

你好

想加入呢個小圈子要做D咩

mon post
得閒插句嘴,推下post
開下topic

參加左好多喇 都同唔到D女仔講野/熟絡

叫春就得 YOU SEE SEE ME

i know this feel bro
就算好多女仔,最後都係群埋班仔度

咁即係唔係識唔到嘅問題，係你突破唔到自己心理關口喎

屌讀完兩年asso，時間過得好撚快
chur下asg,pj,exam咁就兩年，得既野都多，但失去既更多

有咩失去 想知！

青春同理想

last day ，dse好似尋日既事

回憶總是惆悵

最記得係last day放學返屋企,阿媽將我件簽曬名嘰校服當左垃圾

其實係女仔好快就會小圈子劃起一群自己既朋友 然後就唔會有機會融入到 我都係最近先知女仔既習性好多都係咁

你地暑假去唔去旅行？

做咩唔自己KEEP好
我都明知老母唔會知件衫有幾重要 一早報定案先
BTW我拎番學校寫果件衫有汗漬 感覺更加有價值

唔去～留係香港無限露營

忍唔住大笑左...

小圈子都可以有男仔架～

去

俾老豆捉左返大陸旅行

我個件著咗6年

撚緊自己去日本定台灣好

我都覺讀asso兩年老咗20年

agger
台灣就平，但就多香港人
日本就貴，多野睇好多
但最想去歐洲，特別歐洲

提早面對社會
btw,有冇offer?

無高過

你會出嚟做嘢？
我有啊

有呀 但中一個陣買最細都太長所以摺裙腳 再慢慢放

我慣架啦

我有
我意思話你讀兩年asso真係幾好一個磨練，特別平時咁chur，競爭咁大

咁我唔係果D人丫嘛
其實都足足9年冇同過女仔一齊上堂(真係焗住日日見果隻)

輸哂比D TUTOR極低分冇OFFER

其實讀asso競爭咁大 會唔會識唔到交心朋友
會唔會每日都勾心鬥角咁？

總會有女仔冇圈子嘅～

我果間又冇咩勾心鬥角同埋咩仆行野，有既可能我唔覺
不過真心朋友冇咩，因為上堂好散，好難識到fd

爛grade 嘅可能會有真心朋友
唔係嘅就諗著人地點樣幫自己墊底
利申 我啲frd 講嘅 佢地gpa 過4

我嗰科男女比例係10:1
係咪想同女仔上堂？介紹一批過你識都得

要有offer 奶tutor 是常識吧

cccu

男咁多 你點介紹俾佢

呀仆街調轉左
女10 男1
個人開始忽忽地

冇計 我果科淨係得GRP PJ咁滯 好容易就比人杯

有個人大爛grade但係咩都識
我比佢carry幾科
佢仲要係final test影自己ans上gp
真心覺得佢好好人

我只係當我sem1到sem4嘅groupmates係朋友 同一班人嚟
其他人只係過客

係！
比身邊讀大學嘅朋友真係經歷好多
唔係話讀大學會hea啲
係我身邊嘅人大部分入到大學都係玩 又可以成日出街 成日去旅行
喺asso仔嘅角度上 有時會好羨慕佢地
但同時間都會覺得自己比佢地經歷多好多 同埋起碼我依兩年付出嘅嘢對得住自己

爛grade 嘅答案會唔會全部都錯

唔會 佢爛grade都係因為中英文
同埋有d asg project佢比左人
但條on9直接交 名都唔改
所以先比人拖累拎f

我果科靚GRADE果班好多都係死R爛R R啲答案番來 但係自己咩都唔識

岩
老老實實冇時間學下d soft skills 仲好啦，哂時間9背堆野有撚用咩

我個科source係好撚重要的
識人好過識字

社科撚？

唔係

大家放假返咩工？
搵份高過50，但又唔chur既工係咪好難?

點解我好似好冇大志咁完全冇諗過asso grad左之後有咩發展

個個都係上u
我想defer 唔洗返咁chur(轉左科本身都要）
develop下soft skills (eg,學下外語，photoshop)

你讀media?

仲未搵到工
啱啱apply咗政府統計員同埋社區助理
等緊回音
冇就出去搵吓NGO返吓part time

識人唔係應該business咩

補習囉 輕鬆過百蚊一個鐘

本身major韓文 再搭多科design ps id都撚得掂既

party room, 人地唔叫你既話基本上都係做自己野
利申 聽講

soci

想搵展覽臨時工，但無從入手

我廿號完sem搵會唔會太遲，因為呢排好chur

要識人先得
我唔想日日返，一星期返兩三日就夠

做苦力 之前去幫手起荔園 汁下頭汁下尾搬下水馬 有差唔多一千蚊一日（好彩係有ot ）無ot得五十蚊個鐘 ot百二蚊 都知比蛇頭食水 但應承左朋友就由佢

果日都唔好彩 萬里無雲太陽高掛 曬傷埋 無限凍飲供應都飲到你唔想飲

會 你要同班dse爭
send定cv差唔多啦 好多時都個幾兩個星期先覆

你想返咩工？
啲人成日話馬會都幾好穩

幫緊網上雜誌剪片

返過19倉，9到6做唔停
搬d野又重，人又閪
人工先得五百
返左日冇返，因為整傷左

快點介紹我

我果科都係女多男少
試過tut,成班得我一個男

一個星期番得幾多呀 咪又係幾舊

社科係咁

Agger
玩下馬仔

咁又真係高過50又唔chur 嘅 都幾合要求呀
返得多唔多睇你搵唔搵到 我有同學日日返一單
一個月都7千幾

救生員囉
9坐都最少60蚊個鐘

其實唔係9坐

你要考 銅章 泳池救生 水急
做到救生員都要幫手洗池清場
到真係有事你真係要識救人
其實好大責任

睇你返咩池啦
我返泳會嗰到望住啲救生員訓到如痴如醉

其實昅女都好忙的

訓到如痴如醉

自己就做開補習一年 講真番學+補習
每個月$4700到 用既時間又唔多 又彈性
但其實壓力好大每次默書考試 每次上堂 好多學生唔聽教但家長就一定將責任擺你到

我之前都係返倉，雖然得320一日，但hea到冇朋友

暑假都係番D學到野既工好D啦 勞力野留番閒日做

DESIGN科

學到野既意思係？

有番咁上下專業知識先做得既工 然後又會有個前輩帶住你做野之類果D啦

之前番美心日日食流心奶黃
新鮮熱辣

有幾多個會肯帶 帶完你個暑假就走人 無邊個會有心教

大埔海濱好c服

明你意思，但諗到既工種係會計 地盤嗰啲＜好似太極端
人地知你淨係做個暑假真係未必咁有心帶

點解我唔係

其實暑假返下散工算，有時間玩下,hea下仲好
我唔想放假都日日返工，仲慘撚過返學

岩啊屌，玩多幾年就全職翻工

搭緊9鐵返去final 點解今日咁L多人

可能係你d同學仔返去考final呢

啲人去拍拖姐

咁早就拍拖

長官我準備好了

考完一科表示手都震埋
媽呀咁大個女第一次考試識做咁多

洗驚咩
我傾日final都有成半未溫

聽日FINAL未溫過

努力既成果

溫緊 一拎疊notes出黎已經想收返埋佢

上返水面先

直接燒左佢，一了百了

我都啱啱考完一科
考哂就燒哂啲 notes

認真咩

97 5 1

今晚考中文
有咩要注意

訓陣去考

唔好寫英文

巴打啱啱過咗生日

考完 好L攰

我未打開就訓著左

認真 燒咗啲冇用嘅notes佢

污染環境
拎去bbq或者回收啦

當年我中學啲數學卷一野掉曬落爐果下爽撚到

如果唔鍾意邊個老師就燒埋佢張相

我就係諗住拎去BBQ

搞唔掂 溫到心灰意冷。。

你得既

已經讀左七年中史 高中幾年係望住啲書喊
今次講埋經濟我真係睇都唔想睇 全部都係字 全部都係字 成頁slide都係密密麻麻既中文 痴線架

唔掂就抖抖再開始溫 轉換下心情

邊食邊溫書囉 你咁中意食

點解你又芒緊post....

考完呢科 可以儲錢retake 了
考埋聽日就上天堂

考完一科完全唔想溫第二科
後日考 冇溫過

聽日就完sem 啦？

係呀 考埋聽日

聽晚先溫囉
我成日都係咁

今晚扑野夜唔夜?

扑notes

ig 突然多咗好多大陸ac comment 發生咩事

我睇果堆無

咩ig

我ig係咁自己logout

我講就自爆架啦喎

我傾日考，但溫唔哂
婦女史我屌你老母

快啲轉pw 我試過
冇耐就成個ac 俾人hack咗
del哂我啲相

琴晚溫到好夜 搞到今日冇心機溫書
仲要有最乞人怕嘅probability

無啦啦橫風橫雨既喂

好似又有雨帶定乜橫過香港

屌 我無遮喎
仲落緊？

我以為你講緊啲咩人嘅ig
因為我見有巴打覆你話佢睇嗰堆冇

我成日有啲russia嘅人撞入我ig

我屌 真係好撚大雨喎
我想番屋企呀

我咩事都冇
因為冇睇嘅價值

突然同一時間不停有啲咁嘅人
好驚

like香港地下天文台喇
頭先話廣東內陸的雷雨區正逐漸向南移動，可能於未來一兩小時影響香港

你是咪自爆咗
你唔係set private?

港島嘅我表示啲雨仲未到

哇係靚女喎

都冇名 唔算自爆嘅
我玩影相 冇set private

九東都冇料到

你係咪有加hashtag啊
如果純影相嘅相咁唔驚啦 改一改pw

親，全部都係大陸美眉喔

我滯留緊

冇hashtag啊，好我改改先

太睇少連登仔
不過放呢個po應該冇事

我冇咩起底嘅價值

絲打可唔可以科勞你

九西開始大風

你話 我衝唔衝好

你去邊

衝 有排落呀

我淨係想番屋企

去7仔買把遮啦

可以啊

邊到返呀

點搵呀

聽日考試連個天都喊出來

天平過順欣嗰到？定保榮嗰邊
真係kick住左喎

俾啲提示你
俾你估兩個字 n_*_*

me喺屋企

我聽到法法聲啲風

港島岩岩早幾十秒倒屎

粉嶺倒屎又水浸

成功達陣
初嘗做g滋味
正式踏上不歸路

做咩要出賣肉體 你講！

爽不爽

中學同學嚟喎

係聯和 ？

下點搵呀

落湯g唔係g呀

巴打你上次講套死筆係咪2016年尾講L繼承人果套我YouTube都見到全片
鬼佬果套好似未出...

相認

lm睇相認

竟然相認咗

見到個user name有啲熟口面咁 再search下

真心咩😂😂😂你係？

啱啱係圖書館 而家係屋企

岩岩收工 無遮

好興奮💚💚💚你係邊個啊

不了 btw唔同班

你地本身係咪唔識

人地咁興奮期待同你相認你都拒絕佢

同校同級點會唔識 係睇下熟唔熟架啫

唔緊要啦

係呀
睇完覺得唔太好睇

我唔識嘅定義係有冇傾過計

啱呀 唯一一次交流好似係中一開學前暑假嘅興趣班 唔再自爆了

有冇咁好記性呀

我連自己參加咗暑假班都唔記得了
啊好想知你係邊個

你講中一 我就諗起參觀學校個陣迷路 嚇到想喊

冇同過班呀

婦女史我屌你老母

曾幾何時都好想reg

神奇

聽講好伏 最後冇reg了

同前作比係極端
我當初明知評價麻麻都入戲院睇
相當後悔

唔同中史港史
佢係似中化，文學堆fd
好撚多文言文讀
dse閱讀得2

啲文言使唔使背？

要，想拎a
一句半句都要

一定要讀呢科架？

今朝考完 依家都無心機温la

on9 reg左
史撚覺得好難，特別唔叻一隻隻字死背

讀緊中文系表示我科科都要讀文言文
成個course 都係

好慘

我地都有中文科 不過係作小説

有一堆有典籍做course 名
好似bb 班嘅孟子論語 中班嘅詩經 高班嘅說文解字同文心雕龍

中文系啲野好正 如果閒餘時間睇下既話

其實都係
如果唔洗成日趕dealine 係幾有趣味

原本我都係咁覺得，但考完個DSE一肥左就唔再鐘意中文

呢樣野要多謝我個中文老師
一路教我地點考，一路無扼殺晒我啲興趣
可惜最後奪唔到星報答佢

說話2左

我遇到仆街groupmate 3撚左

我會唔會係唯一一個唔鍾意睇中文既人

我同你一樣最憎睇中文

點解咁講

唔會 我都好憎

我可能係唯一一個中意嘅人就真

2日後就開始EXAM 仲有4科未清曬

因為佢淨係鐘意睇韓文 食泡菜

16先開波 仲未完sem fuck my life

你走啦好冇？

BRO 讀緊咩科？

講起中文就諗起張愛玲 好佩服佢可以啲字用到咁靚 啲修辭手法用得好好 但我學唔到
不過唔係好鍾意佢果種寫文風格（？）寫文方式（？） 唔知點講 佢果種又唔係我地果種書面語咁 總之唔太喜歡依種

中文系

我唔中意張愛玲，當代嘅女作家我會中意西西多啲

CUHK？

我都想

西西無聽過 中學學校圖書館好似無乜佢作品

聽日要開始爆SEED啦睇黎

可以睇下像我這樣的一個女子，我城同哀悼乳房
係我自己幾中意嘅作品

得閒去圖書館睇下先

我果陣中文SBA係介紹西西

像我這樣的一個女子幾好睇 死人化妝師
我記得中學老師講過西西個名好似係來自跳飛機

我覺得張愛玲嘅作品太露骨 冇乜留思考嘅空間
有冇人睇過 楊絳 我們仨? 我諗我讀咁多年書最深刻係龍應台 跟住就到佢

我們仨睇到我個心乸住乸住

係！個陣上堂凈係睇節錄都好唔舒服
之後睇晒之後幾日都仲諗住

訓唔著上嚟mon下post
發覺自己冇文學修養

劉以鬯

都係做proj先至有睇我們仨，要分析呢本書，幾傷感下

文心雕龍我year 1文學course有讀
唔撚知佢講咩

做功課做過
好好睇

我啲level 仲停留係背影同風雪中的北平

風雪中的北平咩黎

好似係課文定唔知咩小篇黎

我買左返黎仲未睇

必讀嫁啵咁都無睇過?!課文黎

On9，year1外系點會識睇
中文系自己都要year 3 先讀

打錯了

突然覺得討論有番營養

大家今日lunch 食咩

自己煲嘅白粥

你location search 公廁
就搵到😂

琴晚食唔曬既kfc

趕得切係1150買嘅ikea早餐

陣間食pizza

我食過一次咁大把，覺得一般般

我中學都試過狗衝趕去食

炒蛋麻麻
但係雞扒、雜菌同薯餅都好正
$26又好食又抵過學校啲can
我有時專登搭車過黎食

巴打我有朋友讀你個間嘅PE

我次次都係食肉丸飯😂多汁

咁佢一定好有錢，勁多有錢仔讀，揸車翻學

肉丸係重點 可以瘋狂食
薯餅都好食

我已經幾日冇溫過書
但係星期四就考，有冇人可以屌醒我

我明日就考都未溫

唔洗醒 繼續訓

有車唔代表乜嘅，好多車都好平
你話波子寶馬果啲就話姐

sem已完

我2個鐘後考 都未溫

佢唔係喎 好似未考車牌 大我一年

呢啲車舊款嘅都可以幾皮野搞掂
新款嘅再講 幾百個

Btw有人識我學校已經好開心

好好搵？

U11 係咪最新就黎出果部？
係嘅佢舊電真心on9 又3000電
明明其他spec 咁正

無耳機洞

你影d相有料

好學唔學 學埋iphone 啲衰野

邊係 我都想影好啲

好怕借書 成日唔記得還 但又好想睇 成日都比人罰十幾廿蚊 罰多幾次可以買本新既

巴打鍾意睇咩書

終於考哂試，如無意外，2年嘅hd生涯應該會今日完結

點解我搵唔到

我自膠

韓式雞扒飯

炒意粉
婦女史係考史定文學

小說 散文 世界政治 歷史
只係鍾意呢啲類型 修養唔高

話說依幾日唔係好夠訓 戴埋con之後好容易無啦啦流眼水
結果頭先去七仔等緊㩒錢嗰陣又黎料 唔係兩三滴而係一行咁流落黎
個收銀 > >
走嗰陣聽到後面有人講 㩒個錢姐洗咪咁傷心呀

啲錢一滴汗一滴淚咁搵翻黎

戴眼鏡啦

笑左

完semmmmm lalalalala

我要過埋先完
btw你邊間hd

太空人

what is the next

唔知，見步行步

班中學生放學啦 青春

講普通話既

清河就正 幾間中學係附近 仲有其他中學生入番村

話說我參加咗個冇限主題嘅攝影比賽
要影一輯相 想攞啲靈感
大家覺得香港對你最深刻印象係咩？
可以係人性 地方 感覺 經歷 顏色
乜都得

如果我話係共產黨呢

成班大陸人

水貨客 好多喼

如果主辦方有政治取向..

除咗時事議題？例如自私 冷漠乜都得

拍片食花生

做probability做到好撚頹
解完都係唔明 好灰

數神召喚

好嘅可以係人情味
唔好嘅 唔執輸

金鐘站迫地鐵

所以炒左
好似要讀駢文

me too
我讀社會學

上個Sem A- 試下post上黎

Fail

影紙幣 係時代既變遷

贏在起跑線？
小朋友有氣冇訂抖

呢個幾好

起跑線依個topic都講到爛咁濟 較難突圍

利申無好建議

我覺得又密集又高嘅樓係香港特色
不過唔知可以點影
角度太罕嘅話，成件事即刻冇晒特色，
同其他城市嘅CBD差唔多

鰂魚涌有個位影好正

傾日開始做下運動

作為參考，呢句我講左兩年，冇一次成事

變咗公廁位

人情味既話 可以影下龍豐執紙皮個婆婆喎
好多人會搵佢傾計 關心佢

你唔係有踢波咩肥仔

次次行過都見到個姨姨同佢吹水

多謝大家
我有啲頭緒啦

一個禮拜一次同fd聯誼點同
做運動自己一個做好辛苦
btw轉左名差D唔認得

me一個月一次都無

今晚通頂

通左兩日 終於有得訓

準備兩罐Red Bull先

red bull 好甜

我有個frd每次捱唔住就隊

終於放工了!

返咩

網上雜誌
同同事食完飯 好開心

做到我痴線 dse時已經飛哂啲prob唔做
點知依家仲要對住佢

戒左糖飲緊自己泡既紅茶

好撚多科都有佢

有好既人事關係真係好緊要

原來已經又準備1001

又係啵

有無人仲未訓

我未訓
我睇緊呀 睇咗廿幾秒就寫低啲idea,構圖
我諗聽朝都未睇完

下個月中就deadline交相
唔快啲諗好就影唔切

祝你攞第一
利申準備訓

難啲 志在參與
早抖啦

我要訓三個鐘起身翻學校再溫過!

咁都要盡力嘅
反正我平時都唔訓覺 冇所謂啦

會殘

本身都殘 let it go

保方可否不要老

祖記

要贏鍠了

早晨 準備去自修室開始摺

到左啦我

我都係搵唔到你IG

n_c_l

Pmed

有幾張好奇異博士feel

係你following搵到我師妹

開定先

最新果幾個follower一定係連登仔

全部private

搵到矮妹巴了

唔撚係掛

好葡萄我都想睇同囚啊屌點解我考緊試啊

🐻icon

我好似突然知道你係邊個